一人一個黑人憎嘅同事

細公司得幾個同事，隔離個女同事平時工事都一句起兩句止，估唔撚到一傾起私事吹水野就好似點起佢條引咁，連續自己講成十分鐘冇人應佢都繼續 搞到我都唔敢再講野，琴日有個同事走黎同我吹水 心諗呢舖大檸樂 ，今次講左半個鐘 我屌你老尾呀
利申：矮毒肥女同事

推

再推

Trible推